成人圖書館點解冇成人圖書

菠蘿包點解冇菠蘿

細個已經想知
然後成日跟阿媽入去睇
喺到諗點解冇鹹書

一國兩制點解冇兩制

可能比人借晒

抄我po

我以前唔敢去成人圖書館

點解成人台一定係講性話題

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同#7一樣樣
我代表#7保留追究你嘅權利

細個會諗
成人圖書館 係咪大個左先比入架

搭巴士返學點解冇學返？

因為靚仔太嘈

個名改得好on9

細個覺得d書櫃好高，好似迷宮咁
同埋認為小朋友係唔去得成人圖書區

我細個都有諗過

細個跟老豆剩係去過成人圖書館 小童區好耐之後先第一次見個陣心諗其實我係咪要去小童區

金瓶梅

連登論壇點解得mk仔?

證明你無咩入成人圖書館入面大把咸書，你求期拿本黃易嘅書黎睇大把啪啪情節睇，講gay嘅書都有

一國應該一制

香港國

過左18歲先第一次踏入成人圖書館

細個以為成人圖書館要成人先入得
之後好奇入左 冇人趕 之後就剩係入成人圖書館
根本啲書好睇好多

正想講黃易
中學拎尋秦記睇不知幾露骨